人臉辨識破解法

唔知係咪work

咁樣型棍D

但狗會認到喎

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list